入嚟講低放大假去邊到旅行

公司要我排定下年大假，但未諗到幾時放同去邊，有無巴絲share下會去邊

Tw